Контейнер собранный с модулем ngx_http_image_filter

для работы нужно:
в конфигах настроить кэш
настроить эндпоинты для прокси

для обновления нужно:
в контейнере сборщике обновить версию и установить необходимые модули
перетащить бинарник в волюм bin
обновить версию nginx в контейнере

пс
можно написать докерфайл и собирать внутри него, но пока нет нужды оптимизировать

